[認真討論]雨運出解放軍有幾多人割席

是咁的，我想問下大家，假如928 689叫解放軍入城，話你聽和平示威佔領會激嬲共產黨，咁到時你割唔割蓆

利申928個個大黨都縮，一定係一個冇plan冇進一步計劃既行動，同梁游以為廢up下冇問題一樣，可惜梁游一下就成為過街老鼠，雨運冇解放軍變成童話

想指教在座，下次大型佔領搞到出解放軍割唔割，同解釋下點解，多謝

假設以我了解梁游既爭議
重點，共狗已出了解放軍
(可忽略，純粹假定以下類比成立而有以上既結論，都歡迎討論)
梁游既柒行為=佔領
釋法=解放軍入城
宣誓講支那俾位共產黨入=佔領阻香港俾位共產黨入
梁游冇計劃=佔領者冇計劃
梁游估唔到會玩大咗會釋法=佔領者估唔到玩大咗出解放軍